有冇人d推一年之內畢能哂業想jump唔想再做人😭😢‼️

之前推ななみん😭😭‼️
畢完出左乃坑首推かすみん😭‼️
結果而家又畢能埋😭😭‼️
唉屌甘能多人走唔見d毒瘤走😭‼️

三槍你用撚錯acc啦屌你老母

屌
sor

俾你燈死晒啦

かすみん都走埋專心ゆーり了😢😢‼️

生狗咪搞禾ゆーり 屌你老母‼️‼️‼️‼️‼️

關你能事牙

樓主完美墮入三槍人格

關你個死坂道狗咩事就真‼️
係48メンバー面前飯46有如妻子前CALL G‼️

生狗好波！

收聲啦屌你老母

收嗲啦橫結屌你老豆

咪亂咁燈啦

三槍橙

隊友含淚卒業‼️
橫山結衣個死青森弱智妹就係到笑笑笑‼️